蔡思貝個旅遊節目做乜

又唔like個男主持，又唔多出聲

邊有人做旅遊節目做到show晒自己既內心出黎